踢波group招人

WhatsApp:96021137
砌好人就會book場

踢邊區？閒日/假日？

邊區都得
多數假日book場

試一場先可以嗎？
Tg: royman0726

WhatsApp me ok?

連登唔比留電話

係咩

唔識踢可唔可以join

tg:tszhongjjjj

Welcome

咩區多？

tg：Yerinbb

tg@yaumanking

唔識踢可唔可以一齊踢 想玩下波仔

tg:tai19960528

有興趣 tg:

我想join

想學下踢波

有意 @TorresChan